求下勇武唔好屌新手前線屌得咁甘

好多“前線”都係和理非呢一兩日升而黎
佢地可能上到前唔識排陣
會驚、會怯
唔知幾時進幾時退
成日亂dum火魔
佢地無經驗，會做錯野

我都知有經驗既勇武可能會好嬲
但除左屌佢地之外
仲可以教下佢地應該點打
幫佢地由有gear和理非升級成勇武

佢地同三四個月前既你一樣
要少少時間成長
求下你地唔好屌自己人屌得咁甘
求下你地下次屌

大家要一齊進步

同意

起碼有一大批新勇武

推 但都要小心D唔好TK

推

分工細明呀
見tg唔好淨係走呀
要有滅火隊
其次要搵大型可動障礙物向前做盾
（大垃圾桶一排綁埋一齊）
火魔企係盾後先一直輸出
任何人/水車向前沖就火魔侍候

今日激發好多新手前線繼續出嚟抗爭, 唔好放棄

撤走 先 tst ymt

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

扔左人生第一支火魔，個世界闊左好多

push

新上任第一日

竟然記得夢境 好野

你根本無出

有理大朋友好快啲上去幫佢執屋呀幫手講出去

魔法喺側擊

唔好喺屋企玩火啊

扮咩姐
玩下gta就闊好多？

最緊要唔好TK

push agger!

收皮啦鍵盤戰士

佢地已經升級左

Push

有無完整教學 認真問

推呢個

你搵到個指揮教基本野咁個效果會好好多
起馬出黎有野撈先
撈撈下就識

對唔住比d時間我地學

推，大家慢慢學

加油手足

推！

唔好屌佢地偽勇武
佢地係進化和理非

啱
今晚有人俾人9拉
但都逼左批新勇武出泥
心理關口突破左就以後都係勇武

加油

推！！

油麻地手足推前d先火魔呀

多謝各位
新手都可以見子彈唔退 齊上齊落
打GTA咁耐都未見過 多謝

mk 仔扮示威者好型
返去涼冷氣啦

連登仔係咁架啦
不過真係小心用火
唔好再team kill

百屌成才
但可唔可以唔好怒屌

無人想知你發咩夢啊屌

真係要小心佢地其實岩岩突破心理關口最需要概係同路人認同同支持咁佢地先會做得更好

老實講 今次教精我地勇武要留啲餘力教人接班 勇武一冇曬和理非係升唔切lvl

比個打機教學黎
今日好多人先第一次打機

玩gta 講到似層層咁扮咩呀你

你咪又係冷氣軍師係咪講緊打gta咋

收皮啦冷氣軍師 你老母個閪就闊左好多

喂點吖你mk仔

要承接，要傳授，要互掩

愛手足

而加一定唔會係短期抗爭 新前線加油 你地既勇氣已經令香港人好驕傲

旺角拉咗一個

句子無主體

咁即係唔知邊個

Pish and pls

多謝肯升級嘅大家

真心
火魔唔係講玩既
唔係俾你當玩具亂掟
自己拎個膠水樽練習下
側手投同跑住掟先
練多啲拎岩個距離就知去到咩位先掟最有用
摸到個方法就易中好多

感動

多謝所有勇武
多謝所有勇武
多謝所有勇武

對唔住啊 我地係好廢 但我地都好努力進化緊 有咩做錯就教下我地啦

打咗人生第一次飛機，個世界消失咗

咩game有得玩魔法

一齊進步

收皮啦冷氣軍師

火魔好似係新既陀螺黎
go shoot

鼓勵前線

大家小心安全

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

係街外，係車上面唔好興奮得滯亂講野呀

咪屌ar, 高lv人士要帶升ar

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔屌唔屌，每個人對我地都好重要

我知大家對住狗都係會有恐懼，但你要諗下，你有好多手續陪住，入面嘅走唔到被判暴動啊，人多事成，大家要加油

仲留守係出面既手足麻煩入一入嚟

大家試下力道先啦
量力而為
今日發夢見啲女手足想掟磚 掟得一呎都冇
好在你係整rb咋
練大力少少 或者搵啲細舊少少嘅
唔好team kill

puah

包容同路人

冇錯，真係要多謝各位
其實出得去每個人都一定可以做得更多，搵到自己嘅崗位

仲留守係出面既手足麻煩入一入嚟

推
唔好嫌棄

真
其實好多人想幫手都唔知應該點做
建議經驗者可以share有用資訊同失敗個案
可以幫助和理非盡快進化
又可以避免TK

甴近平
要慢慢成長 不被捕

收皮啦屌 你發緊夢咋 咁你都記得ga

互相指導，絕不分化，一齊進步

發夢 第一次調魔法

睇到企中後排用火魔....好彩岩岩好過到前排

Tk左幾次都好彩中背包

小心唔好TK
企太後就唔好亂用魔法啦

死唔去自然會有經驗

不過俾人屌下都挨唔過的話...
不如做返和理非啦?
唔好害人

有時候屌兩句就梗有 但最緊要大家溝通 始終都係自己人 冇人一出嚟就識做勇武

玩GTA都要講出黎 收皮啦

一齊成長進化

講緊brand招一技？

同意, 大家唔好對手足亂咁屌
感謝各位

Rui

齊上齊落
721 831 101 1111

火魔一定要企前排呀唔該

加油勇武BB
I love you.

打機就職、升職升lv都要人帶啦
里洞+++++++++++++

繼續訓覺啦

加油 新手要成為高手需要經驗

推，不分和勇

okay

叫連仔幫你 del 啦
有精神病就唔好學人上連登啦

咁勇敢轉職
錫都黎唔切啦
咪屌咁大力呀你班友

咩game呀 介紹下

今日真心好撚勇。
俾人屌兩屌成班識行前
雖然信心同經驗不足。
令防線推前小小已經好勁。
已經有好多人大膽左去做。
雖然不完善，但可接受
利申，發夢夢到既

玩gta玩上腦唔洗上黎講

我地係咪要整理一份速成篇比手足？

你班暖師真係收收聲先 槍聲都係用耳機聽

有新血入就要慢慢調教佢地 咁場運動先可以玩得長久

agger

屌你打機野係度講，死返去apps台

推->遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

睇直播掉？冷氣撚好意思上嚟打飛機

不分化 不割席 不篤灰 不守城

講假設姐

真，睇得出好新好怯，佢地根本因爲poly先迫住做勇武，下次小心d就得

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

明白既
辛苦哂

真，今日最前線一開頭仲係求緊popo 放人入去擺低糧水

佢應承咗既就會少幾百勇武

求下你地唔好屌自己人屌得咁甘！！！！！！！！！

打機都拎出黎講

出場仲衰過唔出，打少一個咁

唔好屌新手前線
人人都會有第一次

做得唔好
教好佢 而唔係屌走佢

升完level自己覺得好開心就算
唔好周圍同人講自己有幾勁呀

看清楚誰和港警談判
藍絲

岩

收啦冷氣軍師，講大話屌你老母

真

真 迫到和理非都升級 行撚錯曬啲棋
手足心急鬧左人嘅 希望岩岩升級嘅和理非唔好介意
大家一齊努力

唔割

大家一齊努力呀

請原諒我依個和你飛
今日先第一次走到最前線

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

各位都係手足

Tui

累死人嘅錯誤，係抵鬧。

721

火魔亂dum點樣唔屌，新手都知火魔行前掉啦，中排掉手足tk抵屌掛，一tk啲狗即刻推進又捉幾多個

我想講

新手前線 你地好叻

但係

我要屌哂一班偽勇武
岀黎勇武唔係要威 要存在感
要存在感就唔該返屋企
次撚次情迷神裝gear 有乜事又跑得最快

好多謝新批勇武 大家要小心
我體能唔好 跑唔到
只可執物資俾前線用下

啲偽勇武周街講

話哇 你睇啲火幾勁

P牌扮咩，已blcok

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

出面大把人係巴士如數家珍
驚死人唔知

pish

又話前線要人 有人上黎就唔好趕佢走

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推啊 要一齊進步

其實新手勇武多數執磚，火魔係老勇武先用，因為習慣企得前、面對風險大
好難有和理非一跳跳到火魔法師

我係廢柴要養家一路淨係敢做哨p牌冇乜出過聲
但係真係想求下大家新手跑唔快嘅唔好行咁前
今日有好多人俾人塞死

發夢見到自己人生第一次戴豬嘴上前 放火魔 好爽

大家企埋一齊就係手足，希望互相尊重啦

十分認同

明白大家受情緒影響 容易有脾氣。。

對

好心收下把口
公眾地方好撚多狗

真，我地要團結起黎先可以對抗得到。今日既錯先會進化既我地

屌你去錯台呀咪撚喺度講啲打機gta野啦

我都係呀求攻略！呢個星期哨變路障變製魔師，希望成為真正魔法師

係呀唔好發脾氣互相指摘。

今日發夢做滅火 但係差唔多用晒成支水先ko一粒tg 夢見到有前線將tg放入有水嘅袋搖幾下就搞掂 想求教學

但tk到人 係要屌先識大嘅

我愛你地

55

最後一次了，一定要推！！！！

今日睇同大家好團結 我地仲未輸架

真
聽到啲人屌後面屌未做過前線嘅人其實好難受
唔想救手足今晚就唔會出現喺度啦

利申被屌

輕輕一推

屌 新手唔緊要 你火魔玩好啲得唔得
親眼目睹tk咗幾次
點火魔唔覺意燒埋其他火魔樽同gas都有
仲有火魔真係唔洗掟咗多
相距50米又掟 相距200米又掟
好多都白白浪費咗

仲有要掌握時間be water 諗好逃生路線

防水袋 入面加水 夾啲彈入袋chok一陣
會有煙吹返自己 有氣密眼罩先做

好緊要嘅係哨兵呀 新手真係唔太知前線運作嘅
聽下報哨料 前線都要知咩位有狗 咩位要火魔阻路

深夜係分化撚,5毛出動既時間

有幾個火魔見到防暴跑得仲快過保特 隔離大部分和理非 搞到勁恐慌

講得啱

推 請教下新人！

明明攬住你係屋企成晚睇netflix
戰爭片睇上腦咩

Push
有咩做得唔好都好, 可以檢討
但係唔好比五毛三毛乘機分化到

勇武唔會因爲有人被捕而減少

既然無經驗，
就要有將軍。
將軍非大台，
他是勇武王。

其實香港人進步得好撚快 加油

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

我明白最強勇武可能困咗喺poly 但係新手前線都一定要進化

今日發夢見到佐敦油麻地旺角一開始個勢好好，好多傘陣冇停手過，誇張啲講好似整咗成千上萬粒火魔咁

但係我見前線手足可能用咗十分一都冇，而且準繩唔夠經常燒地，明顯經驗不足

本來彌敦道有好多人，但係我哋因為阻止唔到黑警推進一路係咁退，過咗凌晨之後好多手足都跑到筋疲力盡

講真我覺得有啲對唔住poly手足，我哋退到凌晨兩點就散咗band，但我應承下次會勇敢啲同前線手足一齊作戰

想做勇武，但無人受我玩

我明既

有經驗的去鴨寮街買枝大聲公控場啦，和理非要人帶住先有用。

人誰無柒 一齊進步

打機係都做過新手比人carry過啦。

認同 真心唔好屌 一齊進步

Pish

同步進化啊

周街講真係咁撚威?

其實今日出黎個十萬人已經同政府講：我地全民火魔，割蓆？不了

火魔！？我掉左綠魔添啊on9

我爭啲俾佢哋搞到變火雲邪神
但肯出嚟已經好好唔屌你哋啦
不過唔好再燒手足 仲要中頭

留喺屋企打機就收皮啦

Push.

其實小弟8月開始發夢喺勇武前線，直到而家都係摸索階段，維持一個月發2-3次夢左右，有好多時老豆老母怕我危險唔俾我瞓覺，就好似poly大戰同埋今晚行動咁都發唔到夢，其實我仲係一個摸索階段嘅夢遊者

打機打上腦呀？

B

There is no need to tell someone how to do his job if you have properly trained your team

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動方向：快閃！快閃！快閃！

屌你老母 琴日同你打CSO 雖然第一次玩 但係你洗唔洗咁激動

肯升級已經好撚好

同意，快閃起碼有得走，陣地想走都走唔到，後面成班人塞晒條路。30-50人一隊，如果以尋晚嘅人數起碼有千幾隊人，玩死班黑警

Be water

不過其實好多都係有包袱所以先唔可以勇
唔好高估自己實力，真係唔到最後緊急關頭都唔會出

612 721 811 831 101 1111 1118

新手前線用命出黎, 震撼教育係保命最好方法

感激不盡

火應該係班狗向前推既時候或者自己準備撒時扔

唔好不斷扔落地浪費子彈

推
好多po屌緊新仔

自己推

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

尋晚係唔夠人滅tg

有時間練下投球,次次都唔遠有D直頭冼手中手足

可惜俾幾十個反推就跑走左

yes!

每個人都會好驚
但每一句鼓勵, 更令身邊嘅人壯膽上前
加油

子彈唔怕, 死有輕於鴻毛, 重於泰山
最緊要自己行得正企得正, 對得住自己良心, 唔會令自己後悔一世

但TK真係要屌，好撚傷

其實... 新手人數眾多，屌返勇武轉頭，俾建議要解釋

只要唔好沉迷陣地戰就得

溝通

推 但係用火魔法前 小心唔好TK